念珠菌好難搞...

以前很久都曾經試過念珠菌睇咗好多次醫生先好返， 今年4月去泰國泳池游水返嚟香港就感染，自現在一直未好返😥 兩個月再睇醫生塞藥食埋益生菌一個月後好返後今個月又有感染！！
點解呢？？我個肚好多胃氣好像是否這個原因？？？？
希望而家盡量飲多啲水， 生活習慣食我不算太油膩，夜瞓凌晨三點至五點， 知道會令抵抗力變差所以現在改變中， 還有什麼方法可以令念珠菌離開我????

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

多運動, 晒太陽, 增強自身抵抗力.

食過第二隻
我都食緊，第二日 胃氣好咗

Antibiotics la

念珠西

做運動同食supplement

臭閪

除褲曬閪

一念天堂
一念珠菌

底底用手即洗

白色珍珠

易翻發就要戒甜食，戒糖戒汽水，低澱粉，
呢啲都係念珠菌最愛，你食得多高血糖佢就高興。

Keep住飲紅莓汁/益生菌，養成習慣。

勤換底褲，唔好用護墊，焗住冇氧佢最開心，生呀生呀生呀生成一堆豆腐渣。

戒糖同戒醣(澱粉），最重要，
唔係要你完全唔好食，係要揀來食，
想食甜嘅就食啲生果，唔好食糖雪條台茶；
澱粉就唔好食精緻澱粉，即係白飯，餅乾，街賣果啲麵包，蛋糕...多食冇益，食粗糧，蕃薯，五色米，雜糧，南瓜
你食得多加工嘢佢實返來同你say hi

第一次係點野到念珠菌?

可以試下拎去麵包發酵

睇到你啲形容，都覺得嘔心到爆。。。

男人老狗點會有念珠菌

成世人只試過幾日係咁係咪算好彩
嗰陣日日滴露洗衫 食幾粒益生菌
唔飲甜嘢 最後就好返

焗住冇氧佢最開心，

保持乾爽，避免穿緊身牛仔褲
用合適酸鹼度清潔劑，或只用清水淸洗

試下食益生菌 有用呀
多啲注意衞生

用塞藥要用長啲時間，第二個月黎m前 就塞定先，唔好俾機會佢翻發

唔好等翻發左之後先用塞藥

去屈臣氏買呢一隻 痕嘅時候噴下 超快止痕